其實要有幾痴線先會認為唔係12碼?

睇完再睇無數再睇都冇法認為有咩爭議
華斯基斯完全唔知有人係後面,佢成個身準備頂個波
之後成個人係明顯被撞跌既,唔通你話佢配合後面條友,飛緊過黎既風撞低佢呀

不停講 講到似層層

中波先

後面隻手禁左下

你都係縮去老母西到先啦
就算中波都仆街啦呢球
撞到咁,唔紅牌算偷笑,單刀對住龍門

睇一百萬次都係十二碼
如果呢球咁都唔十二碼就真係黑哨啦
根本呢球就自己攞黎輸

你睇下祖記中間個黑人
一見到都抱頭都知仆街啦
班友仲係度扮野想開波

依段片有多D慢鏡
比12碼合理,但未去到話唔比就痴線,
佢從後撞,但都同時踢中波,腳其實無中人,但咁快係好難睇

所以個人意見12碼個判決係無錯既
我覺得最大爭議係直紅左保方

從後撞已經輸硬12碼
球證唔係呢個角度睇架
睇番正常個playview
明顯係從後成個飛埋黎,腳同手都撞到華斯基斯
咁個勢就算係撞到波都實推跌人啦
要怪就怪從後根本唔可能咁樣衝,45度角就得
呢球對正龍門,完全係受撞先跌低點唔比

所以我咪話個12碼合理囉

同埋呢球點踢到個波? 真係慢鏡都睇唔到幾多
就當你踢到,都係撞大過踢到成份高好多
要判都冇理由判成份細個個
何況最後個波冇踢走仲係撞到華斯基斯個心口彈前
即係話佢根本冇改變到波既流向,如果冇佢咁樣一撞一定係一個射門

你仲打緊,究竟你有無睇我講野,我話個12碼合理呀

我冇話你唔承認
只係想補充觀點

明白,但係我覺得個爭議點係保方個紅牌
你又點睇?

如果係極粗言對球證係要趕
唔知佢講乜

冇可能係12碼

排雲拳推人在先，推開左緊係中波先

已經放左一次水俾祖記

從後撞過去 + 出手 + 出腳
咁樣唔係12碼不如下次拎把關刀落場算啦好嘛

支持停鳩條廢老幾個月賽

唔鍾意皇馬都係咁話
其實好難唔俾，除非隻腳長到好明顯係踢中哂個波
再諗深一層其實華斯基斯咁樣心口控定保方出黎其實接得到個波

呢球人地掂一掂柒哥已經跌啦 有冇睇波呀傻仔

賤種蝗迷淨係識看圖作文同選擇性失明
同佢地嘈都冇用架
巴打算吧啦

係禁區入面拉住人唔俾人過都唔係12碼？

你地話事啦
球証都係你地既人 鐘意比就比 唔比就唔比啦
假波蛆都肉隨砧板上